[Thank you Daniel & Alberto]利物浦完季冇轉會討論區 10

誤中1001

1001

慢到

利post長期上熱門

反到要自己d球員又炒車又斷腳

sor囉第一次開

明明都冇轉會rumours

廢清返工冇野做

樓主好靚仔

其實都幾開心知道大家仲係覺得利有好多問題，我心底覺得利唔應該拎過一次歐聯就頭大，覺得自己可以好似鏝咁主攻破密集，呢樣戰術係要經過長時間訓練，依家隊利最多最多係一線尾球隊。

你見贏波啲場次，好多都係兩閘斬波上去，同埋靠死球，長遠咁玩實比人針對。由鳩斬變主攻相信中間有段冰河期，希望大家一齊面對，YNWA

咩轉會消息都無

格劍 J盃 4日9個post

不如講下其他球員
邊爐我覺得仲未可以自己獨力踢單dm 要出埋hendo 幫手佢先發揮到遮線同落腳
但會犧牲左啲中場控制力

買人未

大清同摩離隊已經係消息

叫高普聽何蛇

歐聯之前都冇推得咁快

落軒會犧牲中場控制力

鏝費甸做到，所以可以迪布尼/大小施華放心壓上前
利邊爐未得，所以兩件中場一定要有防守能力，基達/軒隊/米拿都一樣，所以都理解點解高普死都唔擺沙短做攻中

精壇文定咩
利有乜理由仲係一線尾

召喚黃衫摩蘭奴同史獨跳舞張gif

真係比佢笑死

我指creativity 同possession

置頂 呢張要

而家仲有好多利迷覺得鏝高利超碼5,6班

有冇人知名宿見面會d飛點賣

佢嘅問題係有時啲防守靠foul
雖然有時冇得揀逼住落腳
但係攞牌數目都仲係多咗啲

比人笑不死人

1001!

鏝對利 光頭佬都仲係勁緊張，如果差3 4班一定唔會咁反應

我覺得邊爐同hendo 要夾個護到波帶到波嘅
ox同keita 一定最好
米拿就變左skip 中場
老母就一時時

係高普踢法要棄possession 姐

鏝都唔完全算係費甸做到喇(睇巴西唔覺真係得)
根本鏝個控制力成個球壇冇咩邊隊比得上
對面連波都搶唔到嚟打反擊

係我寫嘅，唔關精壇事
防守嚟講利絕對頂級，但進攻方面相信大家好難承認佢地係頂級，比起鏝城啲猜傳，夏神美斯包皮啲個人突破，利喺呢兩方面都有啲失色。我就唔會話贏過車仔巴黎巴塞就代表利啲進攻啪啪聲，我都係根據睇咁多場90分鐘先咁講，希望唔好介意

仆街 發夢見到力子轉去獌

最好嗰兩個就最易傷

鏝係世一
就算鏝真係高利5，6班
利同其他所謂強隊比都唔會比下去
係咪世二唔敢講 但我覺得點都係一線頭囉

第一季算係咁對得住身價
企位同回防速度可以再進步

奧雲咩

3班會唔會跨張咗啲
1班應該都有嘅, 望下人地個bench

唔好用狗黎侮辱力子

reddit有個轉會收風post可以mon下

Tier數字越細越可靠

係，因對手而變
所以回應返之前個巴打

‘最重要係大家成日屌既冇戰術鳩黎 但其實而家高普打落既戰術好豐富 個個球員既作用都唔係單一性
變相成日大家覺得冇套路 事實係成隊都可以作為進攻起點去踢 但你要講到當年巴塞咁行雲流水 而家既鏝都做唔到 利其實已經好強 係成日自爆者
大腳斬前同無意思9斬英式體法係兩回事
我地踢法唔係曼城所以咪好似無咩戰術咁
而家好多人當左哥狗果套先係戰術先係標準’

我覺得有唔同option 係高普做得好嘅地方
曼城個套唔可以一定話要參考哂

上季三殺鏝
然後鏝82利
我仲等緊條友解釋

格劍格左成個po?

Liverpool legend Alberto Moreno

其實都仲未好get 到老母夾邊個先最好
一定唔係佔中三子先

Thank you 大清

高人5,6班嘅世一一次歐聯決賽都冇入過

無睇歐國，老母打咩位打到成日比人吹奏係利睇咁多場都係一時時

fernandiho 做守轉攻個下好好邊爐都唔差但推進同速度無咁好

同埋佢地真係個個都可以返後做波
我地要用mane 返後
如果係hendo 就會彈返俾taa

年年歐聯 鏝都係大熱架啦 咪又係輸英超內戰

有冇巴打知官網訂完大概幾耐會送到？

有睇過沙利點用簡迪就知 而加軒既作用同做到既野 就係沙利想簡迪做到既野 中場控制個重點 係落係法賓奴派牌 同另一個中場比唔比到威脅傳送 同推生個波度

個六等星反利扮利迷

軒仔(沒有靈魂)

打盃賽同聯賽又唔同玩法嘅
淨係講穩定程度嘅話話鏝係世一都唔過份

進攻嚟講雖然主要係兩閘斬波
但成功率起碼叫幾高 起碼唔會斬足81球都贏唔到
Btw我同意進攻手段唔夠立體唔夠多變
下下都靠兩閘出波未必可以場場都破到大巴
所以買個夠創造力派到牌嘅攻中都係一個解決方法

8號位
對巴入兩球個個位
但佢係利係多功能球員同埋踢法保守啲

唔繼續格嘅

神軒二奶

老虎=沙拿SP

解放老母踢攻中

打聯賽佢哋冇得輸
打英超差唔多個個位輪換完都冇分別
俾盡得delph同黃大仙唔夠班
係得佢哋自己唔承認

做啲簡單first touch，間中放下長傳同手術刀已經好好
但jorginho 防守能力差邊爐好多
邊爐派牌又唔係jorginho 家波
踢法唔同
hendo 波底一定好過kante，
但kante 要做埋jorginho 份防守
所以兩個教練諗法都值得留意

可能我對號入座，但我無講話鏝高利幾班，我只係話利啲進攻套路不及鏝城，來季想緊咬，甚至拎英超，呢方面一定要改進。

雖然利死球好出色，但死球以外有好多入波都係彈彈下/力子波追人/鳩斬，喺進攻套路上創造力比較低，加上最易比人針對嘅係死球(你睇利今年都可以防守好多死球，比人抄功課嘅話就大件事)。屌我都係咁話，進攻真係要諗諗計，唔可以再行同一套

番工做野呀
唔夠咁多個揪

琴日係度貼張核突相block左

我琴日無貼相WOR

Biggest net spends since 2015

Man City - £496m
Man Utd - £353m
PSG - £335M
AC Milan - £275m
Juventus - £229m
Chelsea - £205m
Barcelona - £194m
Everton - £189m
Arsenal - £166m
Inter Milan - £159m
Bournemouth - £151m

Liverpool - £142m 🏆

Only one of them have won the UCL.

不了
9號老母得唔得

盃賽打唔贏代表隊波冇拋離人咁多囉

反利反到買波3 咁我反囉

之前荷蘭出史杜特文同Frankie de jong加佢
而家應該係van de beek,de jong 加佢

哈哈笑emoji爛牙果張呀

特登揀2015 skip轟拎個年

主攻就應該唔係用佢踢攻中
佢護波一流但決定成日lag 機
如果要控制場波用佢就

但平心而論如果歐聯決賽係打曼城
勝算邊隊高啲大家心中有數

真係需要買個有遠射唔玻璃既攻中

想知你印邊個 遲下果場踢得唔好 洗唔洗又斷腳？

de jong 腳下帶波護波好所以咪解放到老母唔洗係到搏腳控球
但hendo binlo 唔係de jong 踢法

最多未64
作客都係輸1:2咋講到比人屌打咁

已經冇咗brandt
再唔出手真係bruno,fekir都冇

2015係轟拎

暫時轉會利賠率好少少得下面3件
(賠率係約數 唔同公司唔一樣)

burno fernandes 1/1
迪比 1/1
fekir 2/1

好多利迷留意的
暫時賠率上無看到有咩野會出現
neves 7/1
古 10/1
戴巴拿 12/1
pepe 10/1
迪歴特 7/1
麥包 25/1
isco 14/1
施爺治 16/1
rabiot 14/1
艾歴臣 基沙文 唔見有利

利申：講左幾次 賠率唔係一切
但有參考價值

同曼城比統治力仲差啲距離
曼城果種係睇到人地絕望

邊爐傳波唔算太差嘅
不過唔可以指意佢好似蛆咁放兩個工兵喺前面然後靠防中派牌
始終邊爐只可以分擔下傳波
Btw屠狗助攻文尼嗰下

有明爐Origi不了

講真現階段利真係唔夠鏝咁穩咁強
但係大佬呀 唔好下下妄自菲薄左先啦..
每隊波都有唔同風格 攻/守各有長短
鏝破密集係好 但係後防好明顯無我地咁穩
你提到巴車 美斯夏神 人地世一(二)世三 擺明係個人能力 買唔到就買唔到 有咩好講
唔通叫高普谷個世一出黎? 點谷
利可能係差過鏝 但係都唔係差幾班掛 一線尾? 我想請教一下你心目中邊隊係一線中/上
謙虛係好 但係多左就係假嫁啦

利申: 自問今季都叫場場睇足Live 睇唔出所謂"一線尾"既感覺 可能我唔識波

我仲記得道歉前嘅vvd封咗盤

人哋有派路點同呀
我哋成隊都唔知有冇一個人可以派到佢咁嘅波

絕望到熱刺贏左波

轟2012

有睇作客果場都知 的確成場都比人屌打咁
係好辛苦先格硬搵到追平果球 之後秒速又比人超返 之後都冇反擊之力了
拎返上季歐聯殺曼城黎講參考價錢越來越低
哥狗唔會再咁on9玩中場

唔怪得推咁快

其實今年真係好好運先可以咬實唔放
嗰啲神秘力量多到

2015係属於美斯的一年

佢係defensive mid 唔係deep lying playmaker
分擔到已經係做到野

但我想睇下邊爐替工踢下rb 好過gomez 掛
雖然應該都會俾人速度爆死

我黎唔同人

可能我講得大咗，Chok 親大家個心我道歉，都唔再打算喺呢啲問題上糾纏，Sorry

但你唔回想返聯賽最後10場嘅絕望同煎熬？
一場寄望一場會失分
結果關關過

道歉話唔會再接觸既VVD最後都可以簽返就知無野無可能

等我開個局繼續格先
利申個人想沙拿留 無論有冇價
但如果下季都好似今季個閪樣大家又覺得有150m放唔放好呢
都係個句 廢中唔bench下佢唔覺會改善到

我覺得兩個教練對中場既睇法有d相似
都係一個大範圍走上走落既中場 防中要派牌 另一個要半工兵有帶波同插入能力
只係沙利對防中派牌要求好高 配合番前場戰術 而利就有明奴拉番黎做分擔

有睇最後幾場嘅話其實鏝都贏得好辛苦
同埋利主場對鏝係死亡賽程最後一場
呢啲都要考慮嘅

不過我覺得利下季冇咁健康就真

bruno depay
但唔信fsg 會買2個

我琴日無POST過相

今季聯賽主客兩對曼城睇哂
踢得好辛苦
可以話用屌打黎形容
主場個12碼唔係馬列斯射一早輸埋
作客個場唔洗講，真係技不如人
現階段曼城比我地，仍然係高一班波，最小

邊度睇

六等星 vs 六星章

呢個真
今年head to head 可以話係冇乜反擊之力咁濟

哥狗已經對利有針對性部署
要贏要就要變陣/戰術
不過追平個球明知你玩左右閘鳩出都守唔到
TAA+robbo真心勁
Btw韓妹仲有冇入轟po

之前睇過條片講哥迪奧拿好鍾意係big game一反常態玩d奇怪戰術
可能唔多唔少先搞到佢離開巴以後贏唔到歐聯

比次機會大佬 下次唔貼

杯賽唔同聯賽喇
聯賽講穩定 啱哂光頭佬個套
但杯賽係講調整同針對
穩定另一方面亦反映咗隊波體系,戰術變化唔會太大
係杯賽會容易比人針對部署

其實廢中都係

果次出來結果同賠率不符
但賠率本身無錯

jp,pj 未出聲明前 利簽vvd 已經<1
佢地幾個記者話同球員達成協議
之後封盤

個問題是修頓唔肯放

賠率低 多數代表起碼實際上有過接觸

利迷唔識英文
中文都分唔到

咁係擅長唔同賽式唔係高幾班啦

六等星(冇po相)
六星章(有po相)

琴晩位利迷係咪仲未醒到

原來你咁紅,sor

沙利係靠把握力好前鋒，pedro 走位/willian 9 跑，俾好多自由hazard 做波

我地係靠bobby 墮後2隻翼入波所以唔洗要隻deep lying jorginho 咁
但問題就係個隻 ‘半工兵’ ，我地嘅keita，老母同佢地嘅barkley 都唔穩定
kovacic 我覺得佢用得唔好

落場果班踢又踢得辛苦
我地睇又睇得辛苦
毫無套路攻破曼城 連搵下似樣嘅組織都冇幾多下
話同曼城接近/同level/ 55波嘅人根本自欺欺人
成日話熱刺夠殺到曼城
試下重新踢多兩個回合丫 熱刺死硬都似

下季仲係咁 放到好價又搵到個真係啱用又有級數嘅咪放
利申：純粹個人意思 覺得今季留沙

唔該

如果上到就
skybet
界面最好看
(但已block 海外ip)

無就隨便 search
transfer specials betting 呢類宇眼

你係惠康

屌但我地可唔可以唔好本土盃賽咁快出局

兩回合輸一球都叫比人屌打
含鏝含到勁撚過獌

入果粒之前絕望到唔似搵到機會入波
因為成場都冇腳組織到

緊係冇入啦屌 果時入去傾下足球又比人當die hard fans

咁要睇班後備生唔生性

要加強板凳啦

數字個個都識睇
但個過程係點心中有數

哥迪奧拿好似多好多
最有印象係教拜個陣玩三中堅打MSN

死亡賽程嗰場好似係作客輸2-1
今季前面幾個都係季尾先有傷真係好難得
除咗季中中堅傷晒要搵人客串都算少傷

睇佢第一回合對熱就知
不過好難講既
佢離開疤去拜之後
第一年未tune好比人7喜
第二年拎唔到正路 唔理有冇對過 msn全盛佢都唔會拎到
第三年既拜其實好撚勁 唔差過13年咁濟
但就比個陣仲撚癲既下體踢走
個場好睇到仆街 同年下體係踢走埋prime既 msn

至於鏝呢幾年真係抵屌既咪得今年

個期仲要係狀態最差個期
不過講真主場都贏唔到已經知作客凍過水
單單打打

難打等於屌打
鏝入果兩球都高難度啦
你比辛尼射多次都唔會入

高普要改善就係啲後備狀態同輪換
成日一次過出11個後備打盃賽

FM mindset

三中堅分別單挑msn 唔夠20分鐘要轉番兩中堅兩閘4231

天氣熱就格劍

真係冇乜優勢

要lum 下如果唔係前面3個可以點攻
要力子係cup game 擔大旗真係

利同鏝咪五五波 邊有到比人屌打
唯一分野就係對面個BENCH可用嘅人多D

遲d再暖化咪...

突然諗起有個人要多謝

丹比利

想出後備但正選加後備中堅得一個

邊有得咁講
怪就怪後防比曼城撕破左先會比辛尼起到腳

7 8 月好多隻揪POST

遲啲就一年12個月都喺度格劍

別了史獨舞

以前就話冇冠要打下內戰
原來拎左格得仲癲 6月就黎

我都有睇作客鏝嗰場
我又唔覺得有幾屌打喎
場波成場都均勢咋喎
對面把握力好啲我地把握力冇咁好
點睇得出屌打咁一面倒

發生咩事
為咩格劍

落下雨打下風好d既

賣唔賣水貨

簽到人未

泡狗睇野同人唔同

上年歐聯次回合對利又出勁多進攻球員出黎

冇咩事
利撚乜都可以格一餐

以後冇得笑

岩岩睇到griezmann Liverpool 25/1

都已經有成兩季冇得笑

基士文
講完離隊之後
馬體會又話投訴疤
疤又傳美斯唔想佢去
而家兩頭唔到岸

Welcome gaysman

Eriksen Liverpool 8/1 已經係第二熱門

賣乜鬼
Tune好佢仲好啦
第一季係睇到佢有實力
上半季屌佢埋門差
即刻出曬新聞話佢training 練埋門
下半季即刻好勁
係心態問題姐 等klopp daddy用愛與和平感化佢

基沙文講緊3XXK人工
有咩可能嚟利

張仔好似曼城剋星咁

個人覺得係廢中要佢咁踢

如果今季有佢

佢一定正選啦
姐係要bobby 就佢？

好撚柒呀佢
呢件實力上一定想佢黎
情感上唔想

覺得佢抵死 上年搞咁到咁大 最尾留隊
明落巴塞面

蝗已簽3件新血靚仔

係,個個都估到佢出邊11個,

不過最驚喜係佢今次臨場調動比上場神調動踢走阿積士既肥普好

高普可能出場之前已經諗定晒 90分鐘入面每5分鐘咩情形要做咩,同dr strange一樣

心水清

咁練好啲埋門 點都要架啦

熱已經已經係top5 對
點會直接過黎

等等最好笑就係唔買翼後備 中場人滿 將張伯倫放落後備翼

中村次次一話利唔夠鏝打就上頭

雙箭咪得
廢中獨創既雙輔鋒陣

原諒下禾利迷手足

BTW
大腦有無消息?
囉左冠就番黎啦唔該

一年約

禾你老母

利子真係痴撚線
個po開唔夠一個鐘推撚左8頁

正式離咗職幾個月啦

中場如果要upgrade 實要賣人架啦
Lalala應該排第一

不了 簽基沙文我怕全體獌迷激到爆血管

我上個post 成日skip曬咁制

盃賽真係好
聯賽佢即刻無咁大擔驚失分
除左對巴第一場唔出hendo同對紅星個場睇到嘔血

爆血管關我撚事咩

咪搞 陣間破壞我地個薪酬架構

有冇可能簽到Isco

上年係因為下體比人ban轉會佢陪下體過埋呢年
佢柒還柒 係呢方面我好respect佢
起碼有品過古狗廿倍

交換文尼

反咗面仲點會返嚟

好似上年話我地搶左邊爐嘛

高普帶利記未係歐洲賽兩回合比賽輸過
好撚誇張

希望佢唔好放棄啲本土杯賽
今年啲杯仔米仔都打得好好
係輪換曬啲後備唔夠打

唔會守波應該唔會要啦
bruno 係有防守意識

係咩 怪錯左佢了
不過我就算睇完個世盃 都唔知佢勁係邊

簽到迪比/Ziyech已經好開心

唉
利迷快D translate 一冠吻恩仇比高普

Isco腳法係好
但係都幾獨食
仲cool波cool得有啲耐
通常都扭到冇位先俾

好似好好j 但唔會發生

冇啦啦走咗去成季有多
真係理得佢係大腦定碌鳩啦下話

作客獌作客一哥先最撚嘔血 沙拿一對一馬達

Bruno fernandes好J d

姐姐咁爛囗

對一哥嗰幾下

吹得咁恆既多數都唔係真

I go to Madrid by bus

所以應該係大巴拿

我小妹

Mane grizemann firmino Salah
Fabinho Henderson
打世界盃，，

一有歐聯就放棄本土盃賽

Emre has told me how special Liverpool and Anfield is

小葵得一歳歳

其實水貨只係無上季咁出色
但都仲可以連續兩年神射手
其實算好高水準

呢啲過億既人買返黎肯做後備咩

我baby 細過你

今季傳會out邊幾個 大清 屌摩 la子 camacho
仲有

大巴拿我寧願要bruno

軒達狗

反省下

一日反軒, 一世反軒

又話走？

米仔

冇佢都拎到冠軍
唔使再掛住佢

用相黎答你

On9仔

完成左反軒大業就會走

驚你會激死

直接block鳩條盲反傻鳩啦

軒 = 中共

反軒永遠是失敗的

當初預期既邊爐 基達 中場線今季一齊出既場數有無10場

你地反FSG就得, 我反軒就唔得

話完佢on9 block咗了

呢個時候仲反軒係咪傻hi

其實都好冒險,如果真係歐聯冇冠,今年真係雞胸,連草皮獎都冇

反軒都唔得 仲衰過中共

盲反呀傻鳩
唔撚識中文定個腦有事呀傻鳩

最盡都拎番40m到要加fsg送既25m 有65m 買人
所以咩de ligt 基沙文 唔撚洗諗

爸打唔好企過黎
反軒帶來既壓力, 我一個受就可以啦
你地內心有反軒之情就可以了

迷軒黨上水未

智障仔

要respect軒囉

我respect佢囉左冠軍
但係都反

呢d傻鳩同佢講咩都冇用

咁你唔洗皆意走啦

邊個得閒企過嚟
下次係咪要講明曲

軒係+2gc

踩利有咩可能唔嬲
我話撚知你講疤定鏝
做埋歐洲冠軍仲要忘自菲薄

今季破大巴主要靠skip中場兩閘後上助攻
對弱隊嚟講其實又要泊大巴
又同時要壓住二閘助攻係幾難
所以今年對大巴隊其實機會都多
但問題係前面把握力唔夠
有時傳到位都入唔到
睇落就覺得場波好西但唔知點解贏到
所以中場遠射 / 中場組織 / 前鋒把握力
就係利可唔可以再進化嘅樽頸
仲要求神拜佛二閘唔好傷

重點都係
如果唔買閘後備同10號位就繼續dllmfsg

大大大淡友

J下先

再post軒出嚟我驚條傻鳩爆血管

今年Ballon dOr有無機會係雲迪克拎

等緊啦？

次熱

有無人記得古蹟

唔拎就真係唔公平

理撚得佢
佢夠咒軒斷腳啦

今年拎唔到冠都係因為自己同fsg啲尻屎野

最後果張好有潛力改到有條女係下面幫軒

咒自己球員斷腳真係cls

p la子

痴線㗎
喺兵營瞓完一教已經新po+11頁

上年三殺鏝唔計
今年輸一球就屌打
點講都講唔通啦on9

軒真係幾型仔

我日日瞓醒都見到1001
追咗兩個之後都廢事追

最尾張相我形住佢比啦子含到射

究竟今年有幾錢買人呀 屌
日日係度FF 打J 人都癲

咁理性啲哥狗今年同上年對利戰術都唔同咗嘅
我認同唔係屌打但係比起上季踢出嚟我哋睇唔出有優勢

今年借去德甲好似踢得唔錯
不過之前似係唔多適應英超

好似有news話今季唔會轉會 最多繼續借走

其實咩係草皮獎

屌醒左見推左咁多版以為有轉會
點知格劍

拎去加錢換基沙文

軒：邊個反我?

而家係班友堅持係屌打
我係話55最多鏝六利四
邊個問題呀話我上腦

最衰佢係計calendar year唔係計球季 仲有成個下半年 美斯仲有copa america 文尼仲有非洲杯

獌拎嗰個

啲草夠靚

反軒黨節節敗退

一定唔會係文尼啦
今年點都係美斯同vvd之爭

利想賣, 驚遲啲無好價

Hertha Berlin想續借

古積想踢利

拎完冇得賴地硬

迷軒黨旗開得勝

利應該唔想賣wo 利記想揸多季 下季升值

主場嗰場3星期內踢熱刺 PSG 車仔兩次 拿玻里
最後一場到鏝根本成隊冇哂力高普都望一分
作客就不嬲都冇優勢
但踢起上嚟都55波
嗰場費蘭甸奴一個人殺哂所有second ball
成隊鏝又谷到盡咁踢
先輸1-2算係咁啦

真係唔俾得機會咩

下體要
利開40m

好難講啊 如果Senegal打得好 佢下半年爆發 真係有機會

應該唔想賣住唧
要賣都要等到好價

你望下SLK,咁樣賣19m

哥帥對利個踢法同其他隊唔同 保守好多

黑鳩國家盃冇人理

嗰場費蘭甸奴都唔係最癲
B wa嗰場先癲 好似食咗禁藥咁

短炒長揸呢家野FSG好屈

再打多場利都會唔同打法啦

賣slk ibe ward加埋都已經cover到水貨條數

咁shut up take their money la

Bwa 又係大平賣

先30m 但係上季已經打得好, 今年爆哂seed

都無位比佢出啦

skip 中場

除非中場傷晒
唔係盃仔都未必有正選

幻想下vvd matip 邊爐 古蹟 4個米9幾企哂係中路都幾撚壯觀
早幾季成日輸死球 廢中9up過要make player taller先守到

全場skip哂 AB入波

沙短：交俾我

岩用就唔會借走啦 高普應該都係唔會試佢 仲有張伯倫復出如同強援加盟

生得高頂波未必掂
睇下獌成班高佬啲死球都唔係特別好

Btw有冇人有one more two more張gif

所以我一路都話要有頂級中場
要做到用返傳統踢法由中場組織
對面識守都守唔到
好似鏝咁

廢中季季都轉玩唔同戰術 下季唔會再斬波架啦

Let’s talk about SIX baby
Let’s talk about ORIGI
Let’s talk about Rafa, Fagan,
Jürgen Klopp and Bob Paisley
Let’s talk about SIX

沙拿文尼可唔可以左右調轉踢下

放lunch想話NB試下件主場都無晒貨
有無手足已經買咗 長闊係咪同上季差唔多

去飛龍, 咩碼都有得試

正

到底咩人會仲繼續捐錢比支聯會

多錢到無掟使

當一個球會連球隊icon都可以話有價好賣嘅時候
呢間球會注定做selling club, 成世比其他班霸踩住

uefa話侮辱獎杯未

依家利中場真係幾多人下，三個位可以出好多唔同組合 再買人的話就更加係
相反前面三個就係得埃及文明，然後就沒有然後了 少咁個都攻力大打折扣咁

依到唔會有人承認沙拿係利其中一個icon級球員

年年都話中場多人
踢下踢下就傷晒

咁不如捐比我

都係冇識遠射 快d買Bruno

舊年係既
今年真係唔覺

沙拿係icon咩
反而vvd就比到呢個感覺

高普唔該咪撚再用高美斯打右閘，左右閘都要買個替補

神軒係絕對icon

so7 古天奴 沙比 馬斯查蘭奴 廢托 仲有個唔撚想提既奧狗

沙拿好多市仔妹印佢

上年以為沙短仔臭馬黎
點知佢原來甘心做後備 諗都諗唔到

有冇人知道利物浦個會籍點樣抽波飛
想入會

當你個icon以個人利益行先
我真係唔覺高價賣走有咩問題

瑋個男人歷練過係會變

史獨上年都講過 出左去望番入黎個想法變左

我同意沙拿絕對係icon級球員
今年無上年咁狀態火熱就話要賣會唔會太不近人情
下年沙拿fit返我逐個拎出黎鞭！

沙拿無右腳
文尼左右腳都有

理性咁講沙拿宜家真係icon級球員啦
宜家利既硬照全部都有佢咁濟。
我覺得唔可以因為呢季真係打得差就忘記佢前季既功勞既

好心垃圾沙就練下啦

有冇傳過大巴拿

佢入四十幾球都唔覺得佢勁過王子 so7

查理亞當屌鳩短仔話佢係更衣室毒瘤
開頭都有啲擔心

唔好拎so7比 比唔到 so7係利個陣勁到仆街 前峰版vvd

佢廢極都入到波, 彈都彈落佢身上入, 上季又咁勁, 真心唔應該踩佢

簽到戴bra拿我唔戴bra

不過我覺得沙拿比較睇重個人榮譽
唔知係上季太勁太受重視所以放唔低定點
咁落去我覺得遲早有機會做第二個古

而家屌摩confirm 要走
我開始又擔心無左佢呢個更衣室康樂組組長 會無左好多歡樂 隊波又無咁團結

so7係利最尾個年都入唔到世界最佳11人真係on撚9
寧願比法甲伊巴都唔比佢

男人帶乜撚嘢bra

唔一定要同舊人比
而家既沙拿點都係利記代表人物
球場上表現好，形象好，多fans

牙蘇係好波 但我真係唔覺佢係球隊icon

條女同佢班八婆fd都中意佢
想佢地一齊入利

🤫🤫🤫

So7 唔止入波多仲要係帶起埋隊友入波，沙拿就獨食到仆街已經高下立見

形象唔好 球隊icon係咬人

你想入佢地渣話

人妖baby

moobs

有鳩的妖魔

Real Madrid will listen to offers for Isco

Isco has no intention of leaving Real Madrid, however the club are willing to listen to offers for the Spain international.

大家點睇

我未肥到有肥仔波

Hendo 係利記無容置疑第一icon

爸打入返佢女友 班八婆fd等我黎

其實又唔太憎哥帥，覺得佢謙虛係有啲料同都尊重利物浦，點解大家要叫佢哥狗？

球隊icon除左球技之外形象都好緊要
牙屁都有做球隊icon既球技 但平時真係太低調
有啲驚佢會媾唔到女

聽講肥婆黎 啱你

品行問題，連金球獎都無份玩

Ot 肥婆 聞姐姐
奶西三寶

有女啦文尼 仲要幾省鏡

其實牙SO真係好可惜，成日覺得係利欠左佢

So7 真係太勁啦，直程係歷史級射手
王子我又唔覺得佢真係咁屈
同13/14大清差唔多
沙拿根本唔係正前鋒，冇得比較

自己想走 同 有價好賣 識唔識分?

而家沙拿冇話過想走, 但球迷已經講有價好賣, 捧隊波捧到連球隊icon都敢賣, 食屎啦

有相？

咁燥做乜 唔賣唔賣 唔好嬲豬

有無圖
之前尾場主場唔見既 得條死毒撚

如果個時既so7同而家既沙拿換，佢肯定拎金球獎

之前有清share過佢ig 但我無留底

其實我覺得而加唔洗再ff big name
而加利已經有自己big name, vvd, salah, or even ali
呢3件真係除左去巴皇祖， 去邊一隊都有資格做大佬/重心

希望買番d岩用既，eg破密集既攻擊手，一個閘，

同 一個有實力VVD替補， 唔求同vvd 一樣勁， 有vvd傍住既馬貼質素已經好好好好

萬一vvd傷左，真係

事實就係牙蘇一世都唔會做到沙拿咁既形象
可能同出身有關啦

屌你個名
又串鳩利子唔識英文

所以先覺得佢慘
以實力黎講佢無撚得輸

條爛牙佬其實本身都好搶口
之前佢好似講過 連hendo都仲可以留喺度同埋做regular player嘅話 佢都可以

諗起巔峰既so7而家仲踢利記利就真係屈機

之後短仔好似屌返佢話佢先係毒瘤 成日指指點點影響其他球員

欠乜 佢同艾夫拿單野利記上至球會下至球迷支持再出埋tee

日經巴打

同巴打諗法有d似
不過普通球員真係幾時都有得買
而家難得拎住歐聯冠軍呢個朵
咁都唔追逐下d Big Name真係好可惜

廢還廢, 獨還獨, 而家所以同利有關的野, 9成都有沙拿份

球會都擺到明放佢係宣傳重點, poster都放中間, 咁都唔算icon我都唔知點先算係

教疤積落

唔覺得沙拿形象有咩特別好

講形象神軒贏哂

Agger

專教啲本身係勁既球隊 哥狗=金錢足球

咁神軒一定贏哂
飲水都可以寫篇文

諗起佢場上對利個副嘴臉真係好難頂

踢傷人但自己要做手術係咩玩法

top fit個季 真世三

報應

當年哥帶果隊巴決賽黑左車,北京電視機,好似係

留意到公海有班on9接受唔到利捧歐冠嘅事實癡撚哂線

除左屌摩成日標波搞到成日左路放題
睇得出佢係更衣室都幾重要, 又識搞氣氛
人際關係又好, 同好多人都FRIEND底, 又重情重義
唔會成日話要出正選, 其實有屌摩做下後備陪一隊練波 做下康樂組組長都幾好

所以而家有報應 拎唔到歐聯

護波黎緊 老母係首選

唔簽球員約
簽職員約

咪又係班獌狗仔，自己隊波咁廢又出嚟搶口，得啲獌狗咁on9先做得出

如果老母有埋傳波視野同質素就好

屌摩會唔會去阿狗跟愛美麗

練波果時幫手去執波就可以

傷之後佢好似都話想正選
不過我諗佢見到robbo既表現
佢自己都唔好意思再出聲

進攻黑洞

屌摩可唔可以留返係度做康樂組組長

嚟緊千里走單騎入你垃圾利波

佢都好慘 上季季初未傷之前真係以為佢仲有希望 個輪踢得好咗好多

老虎:move move move

好左但最多叫緊緊合格
但條友真係唔到英超爭冠水平

之前唔係想將佢改做翼架咩

Gulacsi入咗德甲team of the season

愛美麗又無要對閘好高攻擊力 又玩3中堅，有機會work，話灑有說明書又鍾意簽舊部又無錢

又唔係 佢個球風都係咁 係利果陣都係咁
只係大家角色唔同左 佢場外都係一個好人

都希望佢係第度有正選踢 佢踢中遊都夠哂班

一推推咗15頁以為簽咗人

上年ali未黎前有諗過返焯佢

只可以話佢係一個為自己隊波爭勝,而不惜做dirty job既球員

佢去邊一隊對對手都係做返一樣既野

係唔係要等歐國聯之後先會有消息

所以我都講明係場上囉
但話球風係咁姐
對舊會洗唔洗做到咁先
佢直頭有挑釁成份係入面喎

勁過karius先

兩個鐘就9up咗半個post

合理

等開季之後先有消息
開季 = 轉會窗完

Karius黎之前都係德甲第二最佳門將

咁呢個一定啦

佢訪問講明一定會慶祝，難受但都算喇；但踢傷利D人真係扣好多印像分

我諗佢係落到場 認真踢 老豆都冇面比果種人
南美球員好多都係咁 辣下班防守佢既人去攞着數

人地都拎左兩次 咁都算報應咩

又走左兩個人 仲唔買人

當年一手一腳教到巴變演藝學院

要推高拉仙錫做左翼衛
但高拉仙錫防守廢到on9
唔打3中堅就左路放題

有冇老母巴塞果場護波gif?
一野挑過兩個疤果下

係啦，個時踢利咪又係咁，對so哩種場上真小人真係唔使太有hard feeling

個人能力上就一定唔係
Icon亦都係精神領袖果堆

呢個真係癲

仲要指住jelly屌

老母係衰要撚波，快攻都要撚，後上又要撚

屌jelly就唔得得vvd屌得

Jelly: who’s going to the final?

簽Dier Eriksen
完美解決問題

屌摩ig會改咩名

轉行做職員

Icon嘅形象已經太深入民心
最犀利只係用左短短兩季時間就建立到
好多唔太睇波嘅人都可以up得出沙拿依個名

diu 利 no 摩

依個真有傳球視野，有遠射，有防守能力，跑動範圍大又可以即食

利市啲人最迷沙拿，係連登仔覺得佢廢

我老母都up得出 其實幾痴線

埃及法老王

10年20年後睇返今日依一代
大部分人都係會覺得利物浦代表性人物一定係沙拿(現階段) 始終個人氣太痴線
我利竟然會出一個ig follower差唔多3千萬嘅人

邊撚個話沙拿有價好賣
係咪on9

今年真係冇腳好波

同C朗 碧咸比爭好遠
果D連唔識足球既人都識

因為文尼爭氣咗

今年炒單刀易過食生菜
明明上季一抽2都贏到

黎利前後ig followers多左3-4倍

上年仲有世界盃嘛，平時少睇都一定會聽過佢名啦

利youtube都成日出佢d球王片

咁就半個po

沙拿入選世界Top 100影響力人物

個個都係扮工上連登

聯賽37games 22goals 8assists
歐聯12games 5goals 2assists
拿坡里關鍵入球
一啲都唔差

一季破英超神射紀錄
時代百大影響力人物
琴日好似有人post話自從沙拿黎左
利市犯罪率低左十幾%
針對muslim小左50%

講真邊有得唔係icon

嗰日巡遊 訪問親啲細路都答鍾意沙拿

仲要唔係踢正前，算係咁

同SON一樣,背後有一國之力撐

英格蘭太多勁人姐
但埃及得佢一個，上季埃及d大學畢業相已經係著灑利波杉影
同埋埃及多人

2個鐘500個reply
成班廢青/2世祖唔洗做

對文尼好唔公平

咁事實佢係廢...

Bruno Fernandes啲球王片好好J

沙拿牽制性係高好多，相對文尼係冇咁多人mark

勁少少利已經雙冠王

左右腳都射得死人咁款

其實mane shaqiri都係回教徒 但係Salah個爆閘頭真係好iconic

作客個場係快車期
仲要剛剛打完阿記
只係輸一球 唔差啦

唔想racist不過講真你擺多幾個黑人係隔離分分鐘其他英超球迷都分唔到邊個打邊個

文尼成條右路讓左俾佢唔講

膚色的界限

基達同文尼已經唔係好分得出

你理得佢
踢得咁鳩都係成隊入波最多
決賽果下12碼背負咁大心理壓力都涯得過

高啲嗰個咪文尼

好記得岩岩加盟得4百萬左右

同埋埃及90m人口，英格蘭得果50m人口
仲未計英格蘭有咁多球會
人口基數上都拋離幾條街啦

邊有讓唔讓架 高普決定架嘛 沙拿根本未試過打左邊 反而文尼試過

埃及波=垃圾

但佢今季作用真係冇文尼咁大

文尼踢右真係好撚勁
其實可唔可以試下沙拿左文尼右

放假

你今晚要ot到幾點

要去到Fabinho咁高先會feel到有分別

講起認唔到
我係英國果陣有d黑人同學都分唔到我同另外一個fd
明明除左戴眼鏡冇一樣似

咁文尼勁D，咪讓下新人囉

如果文尼踢右可能一早變咗球王

岩呀
屌摩踢得幾差
都唔可以忘記佢對熱狗嗰球
一定要留

文尼一開波踢緊右邊為左就沙拿轉去左邊都唔叫讓？
文尼前年踢右夠一個人carry
係傷左先冇態姐

留....留返張Gif黎J就夠

對阿硬爆個球重歷歷在目

Keita靚仔d

加盟第一季勁到

球隊有個咁嘅人都要有價好賣, 真係痴撚線

助攻其實都係第三多 排TAA同jelly之後
但中場真係要諗辦法搞搞佢 助攻數連續兩年數字爭唔贏前鋒同後防

轉行

係咪去左踢非洲盃之後利輸到仆街果年

話時話黑人黎講大清真係幾靚仔

食個lunch又推左10頁

上面講緊對文尼唔公平啊嘛 我就覺得你可以踢咩位咪踢咩位 唔肯配合就走

Ox同老母靚仔d

文尼個頭大過keita 同埋大隻啲
我係咁分

今季都印左老母

贏完冠軍之後已經推左10個po 平時都無咁多

Cls
咪配合左囉
同公唔公平件事有咩關係

成隊餵俾佢
佢自己又獨食
見到Conversion rate 咁低就知幾多浪射

射得咁差都叫捱得過

Ox算唔算黑人 定係叫light個啲

潮人

老母除咗皮膚黑之外個樣成個亞洲人

射波係差左啲 希望今年練好啲

Ox拍落大清 老母 matip呢d唔算黑啦

佢有頭髮型好多 唔知做咩鏟光頭

果陣J左好耐

力子都唔差

無關係啊 上面為文尼打抱不平 我覺得無必要

仲話要賣走佢 痴線咩 佢上年係有好多場打得唔好又獨又多miss chance
成隊利物浦戰術冇沙拿已經差好遠 賣沙拿可以用邊個同級數既去補 呢幾年我地收成 要既係即食 唔好話搵咩ziyech pepe果d 完全冇證明過岩唔岩踢英超 岩唔岩踢法
與其用時間教班新加盟既人 不如擺多d時間同舊有既人研究點樣再踢好d 好好衝埋呢幾年
悲觀咁講 威完呢幾年 可能會再沉過

力子都係毒撚樣

下個post置頂

史獨係黑人界叫mk樣

尤其是個輪廓

以為你睇唔開

人地重點夾佢 無辦法啦

同埋笑個陣隻眼

上季定前季夏季轉會都勁多po

Michael B Jordan果類黑人

明明好似先25定26
大把進步空間

力子個look似美國d rapper

係

上季 好似每12個post簽一個人

唔係有價好賣
係唔洗死留爛留

講重要性 bobby vvd jelly ab 高佢好多

胸肌好正

仲記得13個po買一個人 宜家都10啦

自己隊又唔洗特別分都認到
不過例如車仔魯迪加龍虎切oddi排埋一齊我就可能分唔到
同樣道理對其他非利迷黎講可能都分唔到mane keita matip

唔洗拋西瓜了

又賣主將俾人覺得利真係踏腳石

我拋左

呢個好撚大隻

因為佢係荷蘭蘇里南人
蘇里南血統有唔少華人基因

Matip成條竹咁 好易認

佢兩個都係踢左邊真係幾難分 唯一分到係隊boot同埋髮型

賣Alberto moreno波衫果位清
可以加埋名宿兩個字

賣Alberto.M(名宿)波衫

雲迪克 古烈治都好似係

沙拿係要留
但唔洗踢得咁差 都仲當佢神咁拜呀...

利物浦確認史杜列治摩蘭奴離隊

啲獌狗仔嬲撚到

怪唔之得終於上水

就係個陣追post見到時改既

老老豆豆 出多啲沙基利個效果可能仲好過佢

果時叫黑so7，接近一條友搞掂灑

on9到冇得抽冇冠咪有乜位就入乜位囉

Btw
「路爾斯阿拔圖的個性反映在他踢球的方式上」

等左咁耐，終於有位入

高普唔肯輪換 沙拿季初未傷好都照出住先 成季踢左52場 係幾癲

今季我地算係少傷 最緊要係防線/ 文尼

正皮係比最後一張

希望高普之後d換人會好似決賽咁，60分鐘即刻禁制

換人同排陣都要進步啦 4231真係垃圾陣

仆街廢中

我當時係諗明奴係唔係傷，點解會早過熱狗換人

過去愛爾蘭結婚啦

好似經歷完戰亂久別重逢d戀人咁

居然係我地禁制先，奇跡黎
證明高普真係好重視歐聯

Liverpool are leading the chase for Ajax defender Matthijs de Ligt according to the latest transfer reports today in the German press.

The race is on to sign Dutch wonderkid Matthijs de Ligt and Liverpool are heading the chase. The German media are placing the Reds ahead of big European rivals to sign the Ajax center back.

Bild are reporting that Jurgen Klopp has asked Michael Edwards to make de Ligt a priority this summer and recreate the Netherlands international defensive partnership with Virgil van Dijk at Anfield.

係 我都好驚訝 明明肥普啲即場調動係好勁 但係高普都早過佢換兩個人

好撚痴纏

對阿啱球好深刻
不過好似一兩分鐘後俾ox入返球差唔多嘅

ox果球仲靚小小呢場精彩

想像唔到真人有幾弱智先會咁理解anthem

岩呀 應該要好好搵沙拿傾下 今季有幾下太獨
咁搞法遲早更衣室會有問題 走左摩蘭奴 史杜 lalala米拿米奴列可能呢兩年走 講野有noise既得番唔係好多個

終於有轉會新聞J

一個人決賽炒左6 次,識開竅都好正常

聞就就快要吹奏我軒嘅味道

亂世佳人

20❤14

即係下年聯賽會開竅

jp一早跳咗出黎話冇可能

個人唔想佢嚟
阻住高美欺成長 簽兩閘替補仲好

仲誇過g8同沙比果時
佢兩個如果唔係結左婚先識，一定搞基

ali勁到痴撚線

你肯定佢地而家冇搞?

萬能插

原來係咁解

3個鐘就廿幾頁 係咪咁多廢青

好似一入酒店房由門口開始到床咁

今日病病地唔想做野

有張酒店相係軒影，lalala得底褲都要攝鏡

Energetic！

利迷同球員都係好多gay佬

晚晚磨劍

上下其手

大清

難為佢地d老婆都咁靚

留意到軒隊有下想伸手落下面

不如下個post 名叫

聯賽攞唔到冠軍 咪攞個歐聯返嚟囉

仆你個街原來神軒都冇著衫

點追po 一日爆兩三個post

點解你有save低

FSG做老闆就係咁架啦

話唔定底褲都冇著

利就萊斯國師

BL

gay情洋溢

我軒一定係1

this thread is gay

無從判斷

痴撚線，一定有扑野

兩個啱啱扑完嚟

i love大清

痴撚線係咁咀

利迷都多基

利po啲巴打係咪唔洗返工開個po兩個幾鐘推到成28頁

Please ensure Jordan Henderson and Adam Lallana have bedrooms next to each other

一google就有啦傻仔

唔好同啲狗一般見識啦

Team Manager - Must be a SMOKING room

有gay佬隊長
有回教恐怖份子icon

我利幾多元

番工照推

煙鏟廢中

e個post好撚基

政治正確

Ka姐

諗起之前台灣過同婚過果時
好多人share啲post話自己係同性戀
但迫於社會壓力先要照搵個異性生兒育女

比同事見到佢以為我上gay post
駁吾刀

好撚多gay佬

得兩個

Bb

呢排清閒D咪入黎睇下post

我唔係

佢兩個咁靚囝 直都變攣啦

利子棍撞棍

唔一定非黑即白嘅，可能係雙性呢

連神軒同Lalala既關係都講足幾版
開季前會推到第幾個Post

唔肯跟隨軒腳步

cls行開一陣都幾頁

點解新post唔係6+

下個post由6+5開始

高普一定要食煙嘅房

聯賽咁多場，可能又會保守

唔跟了

懦夫串柒柒就真係要走喇

屌摩都係返西甲多

呢啲套得idog有

推得咁快

P走個杯

This

仆街睇睇下點解有d似拉狗

唔好搶啦

仲諗緊印邊個 經A12落單

軒 la

我諗如果高普唔續約，3 年後 應該都係謝拉特回流

軒

20版追唔切了

想下個po繼續懷念Alberto Morena

如果你唔鐘意gay野唔洗追返

又想軒又想VVD又想Jelly

小弟09-10年開始睇垃圾利 隊波今年先成材 日屌夜屌
總好記得10-11廢托對車仔個場入2粒 以為佢可以番生

諗住買件利龍門波衫
香港有無地方有得買

個杯到底有幾多人口水

唔只口水啦...

要刷下存在感
成日轉名無人理

香港應該冇了

13/14冇令你有錯覺佢成材咩

Jelly可能轉number
作客先諗印佢
幫你tick走一個

成盃精

仲有咩體液

la軒嘅

屎忽流血

汗水

咁多巴打迷軒

估唔到你啱呢d

Thanks

去到車仔 比佢地屌到仆街WOR 好似有段時間轉番原本個髮型又勁左一排

05年同老豆睇決賽
我老豆係獌

咁係咪得官網先解決到

迷軒係利迷最大黨

食個飯又多幾頁 但得一個留言係轉會新聞

韓妹係1定0

其實我地咁多年頹廢無歐聯個時完全吸引唔到勁人
唔知阿同曼會想簽咩人
公海睇到啲人話簽griezmann de ligt dybala
熱刺都係講緊lo celso 上面嗰啲會肯去咩

我地就最鍾意簽埋啲修頓人降班隊
係今年終於吸引到alisson keita binlo 黎

唔怪之你男朋友性冷感
呢家野唔係個個啱

我利fans base最強

Please provide a litre of KY for Captain and Lallana's Room

我唔做依啲野

你都成日奶西啦

收絕版Alberto m 波衫

點解可以同同事咁friend

武磊點奶

我係01-02
因為o wen
同埋以前個murphy

love harry love

官網一早sold out 了

利記成績好,波衫買唔到

fd就好正常,但係仲要同車出入

又扮冇女

又開始告解

有d野唔洗講出口

唔知啦子同Keita成季有冇講過10句野

真毒

Why me

唔係呀 好多機都有

la軒真係好sweet

基達識講英文未

La 0
軒 1

仆街高普未黎之前 個個都唔想黎
12-13年 Nuri Sahin借過黎都係幫唔到手
跟著好彩有我帶起隊波開始好睇

la妒忌雞達有得同神軒一齊出場

因為啲傳統英白人同非洲法語黑人好格格不入

How you know that

please provide a fan in the bedroom for Coutinho
古仔扑fans

No.1 fan

sahin 佢擺攻中
明明係deep lying 痴線點用到佢

感覺上初初黎到me同史獨熟得最快

我覺得係調轉，有好多野外表睇唔出

要講gay先引到你出黎

keita 同origi 好似都ok （mane 講過法文系）
同沙短講到德文（定沙短識法文）

大師兄啲friend 真係走得7788 （ibe sterling clyne），應該同ox hendo shaq keita lovren 熟啲

因為軒大隻d
La成個女人咁廋廋地

史獨nigga底易溝通
基達都係球季尾段先同其他隊友好似熟少少
開季至季中都係自成一角咁款

冇pixel

竟然有人用pixel

奧子有d呆
諗諗下史獨會唔會去同埃b踢波

如果有行貨我都想用，好好用

會員同球員一樣咁毒
Can’t help it

la係咪扯咗旗

個盃第一晚係同神軒孖鋪

咁solanke 唔洗踢了

而軒係同啦孖鋪

Keita同Origi成日一齊行
兩個都好似孤僻feel咁

另外大清同老母文尼關係都幾好 同vvd都唔錯
但要say goodbye 了

決定VVD

睇黎啦都應該會留隊到退役了
有冇佢係度對軒隊發揮有重大影響

劇烈嘅運動

keita暫時好似淨係識法文
冇乜邊個同佢溝通到

SG有行貨

想印件軒襯番老公件la
但又想印jelly
好難揀

又一個po

乜鳩都未簽到就10個post

好難有英人/南美幫嘅人同佢傾下計

咩信？

我講緊隊波呀

mane 好似同salah 都無follow 大ching ig
vvd 講過大ching 無傷係佢對過最難mark 嘅前鋒
唔知大ching 係更衣室係點㗎leh
感覺俾以前成熟左好多

有個幼齒龍門

恐你老母

binlo 都係
得ali 英文係好同沙短
佢地應該唔會明taa 同robbo up mud9

Liverpool have joined the race to sign Leicester midfielder James Maddison, according to reports.The England international is valued at £60million by the Foxes, who are currently under no real pressure to sell him.
But with Liverpool, Tottenham and both Manchester Clubs monitoring his situation, the former Champions may be forced to consider letting him move on.

米隊啲accent都

共事左咁耐都冇follow自己 唔知大ching會點諗

直覺覺得下年聯賽關鍵在於
基達既表現

咁mola起碼雙冠

諗起robbo同keita講野就好好笑
雞同鴨講咁

佢同hendo好啲嘅比起taa robbo

神軒接班人

下年

Liverpool to sign midfielder Google Man this week.

講口音 沙拿啲英文都好惡聽

典型阿拉伯口音

反而Alisson vvd Gini英文幾好聽
以英文為非母語黎講

仲有高普，力子都好聽

荷蘭官方語言其中一種係英文嘛
古治都係黎到無咩障礙
AB 就算係好叻喇, 望下明奴屌摩啲英文

其實懦夫雲留底搞下氣氛都幾好

幾時有交接儀式

Ab真心勁 可能因為老婆做醫生學歷咁好 佢都唔可以失禮

Jed, thanks.

AB係咪個爺定阿公阿英國血統

利記好似冇咩球員養貓或者狗？
見好多外國球星都有養

唔係official 但佢地language literacy 好好

屌摩有養狗，隻狗個樣都係on99

算好好㗎啦
唔難明

高普講過佢要求所有球員都要去學英文
如果學得唔夠落力會清走佢

物似主人形呢句話真係冇錯

都係差唔多樣

軒唔會退

皇馬表演一個轉會重見

奪冠啲IG相點click都有

柯化信

下.... 但係真係需要一個領袖型中堅咩....?
其實其他位好似需要補強多D...
同埋... 我睇好糟糕美斯打中堅嫁.. 馬貼又點算..

買完前鋒同中堅,連埋世3
買多件中場就搞掂，個效率高到你

Gomes 打右閘 老虎 bye bye 左閘後備-米拿

球會有錢又有名氣 重建真係易過借火
有啲擔心高普走咗之後利競爭力會插水
一嚟冇咁多錢 二嚟依家好似唔少球員都係俾高普吸引 多過俾球會吸引

pogba

[永遠懷念你] 利物浦勇奪歐聯季後轉會格劍區10

咩post

11呀

買大力神啦，普巴個經理人比人ban左轉會

皇馬話冇錢 係指冇咁多億洗 利記話冇錢就真係冇錢

黎緊呢季有7個盃
如果可以拎6冠但輸聯賽
同剩係贏得一個聯賽冠軍
你地會揀邊個

推得咁快 以為簽左人

21歲，幾年後接班

ban 意甲之麻 de ligt都係佢做agent

仲傳緊里昂左閘mendy 50m左右

簽左啦

贏咗6冠大把人想嚟
下季再嚟過

aco

睇牌面係好勁
最終都要踢落先知

挑戰杯

佢地唔係有隻regulion 咩

Liverpool remain interested in Lille star Nicolas Pepe but have yet to make an official offer, according to journalist Duncan Castles.
The 24-year-old French-Ivorian has scored 21 goals in 36 appearances for Lille this season, and has attracted attention from several clubs around Europe as a result.

唔夠勁咪又簽，太易玩了

岩岩睇左Jovic段德甲官方球王片啲射術真係幾勁

Pepe bruno vandebeek delight 一字排開

歐霸行得咁遠，係勁既

呢條友啲料流到不得了
到底有冇中過

利po推得快撚到

vvd:即刻跟我返去

Dejan Lovren has revealed the reason Roberto Firmino's hair was red following Liverpool's Champions League triumph over Tottenham. According to the Croatian international this follows a bizarre pledge the players made ahead of the the Kiev final in 2018.

Lovren: “We had an idea that if we won Champions League, we would all cut our hair off or make it blonde or a different colour.”

要格劍有格劍 要基有基 要買人冇買人

新康樂組組長

隻狗踢波可能好過主人

有無人知科拿住咩酒店

屌 終於追到live

算鳩數啦 你行一行開又20版

5個鐘就36頁 on9

以為簽左人

今日係推得有啲快

有人問佢地有冇養貓狗

matic 轉 rabiot
martial 轉 pepe

上年簽邊爐果陣好似傳都冇傳過
突然官宣果陣， 發覺比原本傳果堆更加好Ｊ

沙拿果隻咩黎

個陣無連美斯，負評

下半季先好j
上半季為左佢呢度格左幾耐劍

貓 佢之前同老虎條bezzie有講自己有養貓
老虎好似仲話自己有敏感所以冇去過沙拿屋企

喜馬拉雅貓?

利 皇馬 國米 紅牛

鏝城 波圖 些路迪 屎但

送皇馬落去踢歐霸

三隊英超種子

做乜尻，入晒post

皇馬柒一年已經落pot 2

無左舊野篤眼篤鼻

聯賽冠軍先 pot 1

pot 1要聯賽冠軍/歐冠/歐霸冠軍先有
唔再係計分，pot2先玩番計分

摩勝澎湃！

賽制問題
西甲第二

如果熱賣查比亞，可以考慮下喎
做後備很fit

下年皇有世三應該幾勁

失位密過你食煙

預感中波圖

不了

從此講一聲晚安

利,多仔,兩隊紅牛

預感會對多仔

呀樂都失位多者
而且上場守文尼算係咁

利,多仔,里昂,紅牛

幾千萬買個後備

咁不如用返CLYNE算
查比亞印象都28-29

next topic

幾千萬 唔係就完約咩

2017年先續過五年約

Kieran Trippier agrees five-year deal at Tottenham to commit until 2022

第一球就係佢失位-.-

簽到人未呀

係呀無呀
過多幾個post先啦

收到啦

話說KENT係咪諗住留返黎用

官網？

有冇印字圖JJ？

借俾謝四好似話

係呀,但我冇印字

點可能唔印呀

不嬲都唔印字或名㗎

好似唔想繼續借比佢

想賣但流浪比唔到咁多錢

印自己個名都好

又話隻拉比奧特利迷既

原本傳佐仔
不過近幾場佐仔好似又踢返起

咁撚高人工 迷唔迷都冇用喇

唔好黎啦
又唔係特別好波但又扮勁
人工叫價又高
又有搞事前科

又話減薪來利

佢老母吸血鬼
咁高人工點比

真 完全唔想佢嚟

要時間適應
邊爐算適應得快

Google juicy wrld
8成似

都係中意啲乖仔純品聽話嘅

力子成個2&b咁

邊爐真係算快
獌聯隻阿fred到而家都仲未適應到

迪布尼都係利迷

阿古路都係利迷
但瘋狂中出利

態度正確,鍾意人緊係想中出人

你又好似岩喎

好有道理

想買龍門長袖ab1

盲人

不要暗戀

韓妹會印自己名

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

Korean Chick

TAA wife

痴撚線 做個d咩黎
番工新post
放工1001

愛他就去搞他

未到6點應該都會爆

表白有什麼用

雲迪克幫幫手 lup件利記波衫落de ligt身上

其實點解佢係taa wife嘅

短袖算啦

其實幾靚

.

Alberto.M

😓

助攻

長袖根本唔會著
我都有件09-10作客長袖TORRES同08-09作客長袖AGGER
之後完全冇再買過長袖